你個口每朝都被異物侵入,感覺如何？

仲要係你親手將條棍狀物塞落你個口到
前前後後咁移動 被幾百條毛磨擦
每日都要進行呢個行為幾分鐘
甚至2次

好gay

唔塞會口臭

感覺如何？

當刷牙

樓主根本講緊刷牙

真
呢個行為可以等啲隱性基嘅人認清自己

點解兩次？

有人會早晚一次

我覺得有文筆嘅人
可以用刷牙呢個行為寫甜故

你屎眼都習慣有粗棍狀異物出去

死火，睇完扯咗
點算

我覺得好唔舒服
刷牙就唔同

咁你可以試下一路刷牙一路打丁
開發新性癖

仲有好多白色野流出

所以話，唔理你刷牙定比基佬搞，基佬都係咁仆街冚家剷屎忽鬼

隊入去放低咗 又唔帶返走
留低成灘嘢係到

牙刷「塞」入口？

我條脷冇無

次次都成口泡

擦牙都gay😨

唔通放入去咩
用手動牙刷點樣咁輕手

有啲人會刷埋條脷

留低咗就算

有幾多人一日一次，幾多人一日兩次

利申 由細個開始一直都係一日三次